見到MrJoe好俾心機，想幫佢宣傳下。

MrJoe講「語言藝術」，出左15個POST(可能仲多)。

但佢一直努力冇放棄推廣「語言藝術」既學說。

‎語言藝術的示範
宇宙級的數學語言藝術
學習語言藝術 ， 識別語言偽術
指數記數法 - 宇宙級數學語言藝術
政府、公立學校、教會常用的語言藝術
‎大陸小學課本，教你乜叫語言藝術
‎示範語言藝術的厲害之處
‎政府、公立及教會學校課程的語言藝術
‎【勵志】宇宙數據、職場、面試、語言藝術
‎【勵志】宇宙數據，語言藝術 ，職場提示
‎支持單身 vs 戀愛婚姻的語言藝術
‎用宇宙科學，理解何謂數字語言藝術
‎【職場提示】思想實驗：宇宙數據說明，語言藝術的重要和厲害
‎天主教算唔算係，地上最強的語言藝術和洗腦能力團體

見你咁有毅力，想祝福你。

佢真係。。。識少少扮代表既極致

科學記數法開左兩次post
自曝其短